[終於可以捉鬼] 邊個幫黑警兜邊個就係鬼

大家忍左咁耐, 講話捉鬼講左好耐都好努力咁忍
經過琴晚終於有得捉鬼
暫時有以下嘅post 係幫緊黑警兜 (暫時唔可以肯定係鬼, 但佢地唔係鬼就係蠢)

1. 避免立場偏頗，搞清楚「便衣警扮示威者」真相

樓主係鬼ac

2.點睇今次炒車

樓主係到問埋啲分化問題同推廣蝗語

捉住兩個先晏啲繼續

另外有個巴打開左po, 個格式好過我, 過去推下

[合集] 黑警帶風向post/留言